我支持香港警察！決定捐物資畀佢地！有冇人join？？？？

聽講各地採購都有困難
但為左幫香港警察 點都搵左少少返黎

警屍級用呢款

圓寂級用呢款

有需要/就死/死左既警察搵我 我多多都捐！！！
落地獄條路 要一路好走！！！！

聽講地獄已經加緊床位

G持

圓寂級

成個浩園慢慢葬
一蚊帛金夠

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

棺材好貴㗎大佬

On9 亂葬崗都卑多左

唔好唔記得佢地有出糧同成億OT

夾$100

佢哋都唔值呢啲 直接燒完沖落廁所就算啦 唔好浪費啦

預我
我捐一蚊

寄番大陸 唔好浪費食物

你估棺材唔貴啊?

你有無考慮過堆填區同埋焚化爐感受?

估唔到咁快就要推返上黎